有冇人用緊amazon prime，有嘢想問

amazon prime係咪分咗地區？
即係美國還美國，英國還英國？

Pish

好似係
我個JP帳號入唔到US

有分

lm

美國嗰邊係咁sell我用Prime
但係我喺香港Prime Video 有subscribe到

應該有分

有分 每個地區都唔同